天文台個雨量計係放室內，咁個風速計又放左係邊？

風扇

天台

放喺台長個屎眼度

放咗喺蒲台島
所以香港本土嘅風力唔關個風球事

林鄭塊閪

唔怪得香港冇風都八號
唔知佢係深圳做緊咩咁大風呢

度住比人屌嘅速度
好大風